點解我咁靚仔都冇女朋友

有冇人解答

你老豆係咪陳局長先

唔係

矮仔？？

180

因為你性格閪囉

因爲你唔靚仔

有幾閪

180靚仔都無？咁神奇
好窮？

你甩頭髮邊個想要你

#metoo

好窮

光頭屌打

因為你唔識溝女
比你生到彭宇晏咁又如何 成碌葛咁款

毒撚格既人女仔唔會埋你身架

靚仔冇腦=冇女朋友
靚仔把口係廢嘅，唔識社交=冇女朋友
靚仔冇錢=未必有女朋友
靚仔矮=冇女朋友
你睇下你冇邊樣

靚仔唔洗講野都有女埋身啦

樓主太膚淺了 你估條條女都睇樣咩

利申：ok 靚仔

明明出街好多女性會凝視，但偏偏身邊無女性朋友可以發展

太樂觀

同你一樣，行出街好多女望